蘋果動係咪想行bomba $8 條路？

如果蘋果做到
點解bomba 做唔到？
點解香港人唔肯為香港本土創作而俾錢支持？

蘋果新聞咪本土創作囉

因為bomba面皮唔夠厚

真係雙重標準
新聞就肯俾錢
搞笑創作就一定要免費既
香港人

Bomba咁嘅質素

好簡單
睇報紙雜誌本身係要比錢
但睇YouTube 唔洗錢

宜家bomba點? 好耐無睇

好似收左皮

因為蘋果一開始係免費既 所以佢變收費係數學上黎講係無限倍升幅
一定預左好大反彈

bomba咪又係戇